有外國鋼琴youtuber拍片教人彈《願榮光歸香港》

重唔快啲入去比like
cls

push

深夜開post好難有人會幫你推喎

幫你推推，可惜得半首

CBAFEDG

呢首好易彈咋喎 仲要C Major

唔係咁易架葉師傅